又迫害爺爺😫😫😫

體育

雲加：我是「魯蛇」
10小時前 Share to Facebook
【體育】阿仙奴領隊雲加接受訪問時表示，每當球隊輸波，他精神上都可以遠離外界一連串的批評，因為他比任何人都更討厭輸波。

作為英超現役年資最長的領隊，雲加（Arsene Wenger）看似並不如當年費格遜爵士一樣得到球迷的全力支持與愛戴，甚至有阿仙奴球迷計劃再舉行反雲加遊行。面對各方的壓力，雲加開腔表示他討厭自己多於討厭批評者：「我當然喜歡被愛戴多於被討厭，不過我對外界的批評可以保持距離。我明白他們不是針對個人，而是針對無法取勝的領隊，因為球迷喜歡勝仗而領隊可以帶領球隊取勝。所以我個人對外界的批評不太在意，反而是我很討厭我自己：我討厭身為領隊的我無法為球隊帶來勝利，在這個位置之上我是一個失敗者。」

雲加雖然承認自己未能為球隊帶來勝利，不過他亦稱球迷的要求有時實在太高：「如果聯賽、足總盃、歐聯全部空手而回，這對球隊而言是災難。不過過去3年，我們得到過2次足總盃冠軍，亦在聯賽得到過第2、第3、第4，而我們今季亦再次打入足總盃決賽。我認為我們不快樂，是因為大家想把所有的錦標都贏下來。但你必須承認，，這反映了現今聯賽競爭十分激烈。」

圖片來源 : ©AFP

相關新聞

摩佬證實梳爾收咧
7小時前

紅軍看台將以杜格利殊命名
4小時前

曼城粉絲不滿下季波飛加價
9小時前

挑戰摩佬？拜利被揭破「社交禁令」
12小時前

為攻歐霸 摩佬或出弱陣訪「廠」
2小時前

原來車仔4年前險簽「新亨利」
17小時前

告別白鹿徑 熱刺唔請蘇甘寶出席
12小時前

摩佬頒布「社交禁令」
22小時前

連儂疑精神失常遭警方拘留
23小時前

美國女歌手著衫抄足雲加？
17小時前

作為豪門的皇馬都已經5年沒有奪得過西甲，利物浦更已經闊別聯賽冠軍20年

人地炒左幾十個領隊啦

補lin

自己知自己事啦

美國女歌手著衫抄足雲加？
17小時前

G持爺爺

I hate myself~~~~~

挑戰摩佬？拜利被揭破「社交禁令」
12小時前

摩佬頒布「社交禁令」
22小時前

雲加專一至死
不理如何傷悲

討厭輸波既話做乜成鳩日輸波呀死老坑

5系點做失敗專家牙

連儂疑精神失常遭警方拘留

失常漢霹靂鉸剪腳箝女途人